發唔發覺八達通個機制好有問題

上個禮拜報失 全程錄音
到最尾比左個編號我 琴日search 佢話編號錯誤
今日去港鐵度 佢地又話唔關佢地事 只可以打電話
打電話過去兜左5分鐘諗住搵到人類
點知佢話線路繁忙
八達通自己又無實體公司
根本一個唔覺意全部八達通失效都無從追究
有無人試過成功報失補領可以指點下

補學生證？其他都得
正想報失完打上狗鐵咩客戶中心，上網有電話，話報失左想補領就會即時幫你做

就係打去客服個度打左好耐 跟住都無人聽
港鐵我啱啱去完啦 無用

入八達通網頁禁聯絡我們出啲咁嘅嘢

電話都要google先有

上次我報失填左form好快搞掂
係咪你廢唔識搞咋?